［理性學術討論］有啲亂 個個去晒屌黑警 有冇人入黎傾下黎緊個策略

發夢見到一個城市就淪陷 想由策略入手 下次發夢試下會唔會救到個城市

話說個夢入面既人好嬲黑警 我都好嬲
但一日個政權保佢地 班人都係會覺得「我地無做錯到！」
大家可以繼續屌 但都係要記得我地要啲咩
唔好好似2014咁樣 搞搞下錯左重點 失晒方向

我因為只入左一兩個消息發放group
唔係好似有冇人討論緊
我立眼睇到有唔同巴絲有出post 講點做
有啲人講另類創意攻勢 不合作運動
有啲人又講緊做文宣 爭取民意
然後民陣又大遊行同三罷

有冇人可以一齊討論下，呢幾日應該點做
我既睇法係咁：

6月14-6月16
戰士休息，比番民陣大遊行 （雖然好似未批）
邀請上次無黎既屋企人 同身邊朋友 仲有睇完黑警片發現唔可以唔出黎既人
文宣組：極力宣傳叫人黎同三罷

6月16晚要求林鄭二十四小時內撤回條例 並且落黎天馬公園向公眾親自交代 否則行動升級 包括不合作運動同其他方法
（但我唔知會唔會好似重覆緊612咁，我估林鄭都唔會落黎）

期後開始
文宣：林鄭回應令我地反應激動 最後希望 最後一戰？（唔識說服人，各位諗諗）
以立法大廳為目標 以及所有政府機構大樓

個人無咩心力搞狗 撚佢地ok 但花力氣同佢打過不如攻啲代表政權同中資機構

真係理性討論 希望尊重言論自由
利伸： 我講多過做

我有佔中PTSD 唔想番番去個個loop

推？

唉屌 推

推

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相